當另一半講到明係自己身上見唔到任何希望，係咪已經無法挽回

到左呢個時候，知道自己有咩地方可以做得更好都冇用，人地對你已經死心，就算你決心改過都冇用，人地既信任度已經完全歸零。

冇第三者，純粹自身問題，對於呢種無力感，你冇辦法做任何野，冇機會再改過，真係會好後悔，後悔自己冇珍惜到一個咁好既女仔

巴打，有心事嗎

我係見唔到有希望果個

淨係得把口 唔怪得人對你失望
做好自己先啦

如果你仲有一絲希望而仲鐘意佢既話，同佢講，俾佢知道感情係要維繫的，到真係失去既時候，想講都冇得講了

知道了，我會實行做好自己
希望佢能夠真真正正睇到我既改變

我個情況有啲特殊

我係睇唔到我同佢有未來
因為我visa就到期要番香港

唔講我啦
你講下自己啦
俾佢知你緊張佢啦

放過人地 放過自己
向前看

講過 佢都知 佢話已經死心了 就算再能在一起 那感覺也經變了

愛一個上一課。
記得要珍惜下一個女朋友
唔好再當人老馮了

真的，說實在我在生活上還太依賴她了，覺得她一直都會在，忽略了她的感受，再加上自己性格 有野都好小講出口，就算愛佢 都好小會表達，真係好後悔點解自己明明好愛一個人，但唔主動去表達愛意⋯ 我可能真係唔適合拍拖

我覺得我另一半有啲似你
我感受唔到佢到底係咪愛我
有時係好氣餒

既然完左
反省下再重新岀發啦

好難先可以走出，好難好難，曾經認定左she is my Miss. Right
然後自己一手將佢摧毀

錯的時間遇上對的人
無辦法
時間可以沖淡嘅

巴打，多謝你
現實生活唔敢同人講，有好多預訂哂俾哂錢既野都無辦法一齊實行

我希望時間沖唔走，我唔想忘記⋯

點解我同你咁似

同你差唔多, 冇嗌交, 佢係好女仔, 但之前有啲嘢我冇上心, 忽視咗, 到最後佢忍唔住, 亦唔俾機會我改, 唔信我, 選擇離開

已經個半月斷聯, 我仲心懷希望佢會搵返我, 或者等多兩三個月我搵返佢仲有轉機

我原本今年諗住睇定戒指

被帽都還可以話唔係自己問題，但完完全全由自己一手做成既傷害，但又補救唔到個種無力感，真係非墨筆能夠形容。

你又唔能夠怪對方，畢竟人地背後承受左咁多事先會換黎今日既情況

同病相憐

巴打，加油
嗰陣我同男朋友第六年都講過冇晒信心分手，但靠佢嘅堅持我地依家就黎八年

佢對我真係好好 係我無去珍惜 自己一手摧毀晒所有野

巴打，

第一件事，唔好頹廢，做好自己。唔係咩要佢識得後悔嗰啲on9嘢，而係咁樣先會令你有佢值得留戀嘅地方，至少最後真係無力挽回，自少你可以同自己講：我盡力了。

第二，表達出自己嘅不捨同愛係有幾強烈，令佢可以確切嘅感受到，如果佢都係要走，你都阻止唔到。同埋記住你學到啲咩，要改變自己成為更好嘅人。

共勉之